金鐘mtr啲狗自出自入無人理

上面比人打到一面屁 下面扮見唔到？